愛華頓全隊RIP

又要空難

英國咁細，作客去人地到搭車都唔緊要啦

空難兩次